{"thumb_name": "8283358345.jpg", "category_info": {"id": "3110", "parent_name": "Haushalt", "name": "M\u00f6bel", "parent_id": "3000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {"subscription_class": "tutti_plus", "subscription_badge_id": "subscription-badge-tutti-plus"}, "user_alias": "Studio 8038", "price": " 2'280.-", "subject": "Vintage Martin Visser Daybed / Sofa von Spectrum", "image_names": ["8283358345.jpg", "8274835026.jpg", "8224887098.jpg", "8200404983.jpg", "8208928302.jpg", "8284550331.jpg", "8241933736.jpg", "8293073650.jpg", "8267503693.jpg", "8291881664.jpg", "8276027012.jpg"], "parameters": [{"value": "2'280.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "8000", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725889", "external_info": [], "company_ad": true, "body": "Sehr sch\u00f6nes Vintage Martin Visser Tagesbett / Sofa von Spectrum. Es handelt sich um eine \u00e4ltere Ausf\u00fchrung welche aber in einem sehr sch\u00f6nen Zustand ist. Der Wollstoff hat ein wenig Abrieb jedoch keine Flecken und L\u00f6cher. Das Kissen ist auf der Oberfl\u00e4che etwas blasser als seitlich. Das Sofa wird in dieser Ausf\u00fchrung nicht mehr hergestellt.\n\nHersteller\nSpectrum\n\n \n\nDesign\nMartin Visser\n\nEntwurf\nBR03\n\n \n\nMasse\nL\u00e4nge 192 cm, H\u00f6he 73 cm, Tiefe 73cm\nSitzh\u00f6he 40 cm (oder 35 cm als Schlafcouch)\n\nZustand\nguter vintage Zustand, ohne Flecken und L\u00f6cher\n\nStandort\n8038 Z\u00fcrich\n\nWir bieten noch viele weitere Designklassiker von Vitra und anderen Top Marken zu fairen Preisen an. Abzuholen in 8038 Z\u00fcrich, Lieferung und Versand auf Anfrage m\u00f6glich. Besichtigung nat\u00fcrlich auch m\u00f6glich.", "phone_hash": "bd5b6a1593d847e308a32a23e76e79340d8f3ac4", "epoch_time": 1570968217, "public_account_id": "2100047885955409102", "location_info": {"plz": "8000", "region_id": 23, "region_name": "Z\u00fcrich"}}
{"thumb_name": "2141892946.jpg", "category_info": {"id": "3100", "parent_name": "Kleidung & Accessoires", "name": "Uhren & Schmuck", "parent_id": "6600"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "VALIS VLOG", "price": " 10.-", "subject": "UHR ZUVERKAUFEN GOLD", "image_names": ["2141892946.jpg", "2133369627.jpg", "2183913548.jpg"], "parameters": [{"value": "10.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "8180", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "30275454", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Zustand gebraucht.", "phone_hash": "e02f38cb60452f074ad960ad14ce7fedb882e31d", "epoch_time": 1570968216, "public_account_id": "6832795691881177132", "location_info": {"plz": "8180", "region_id": 23, "region_name": "Z\u00fcrich"}}
{"thumb_name": "4233481612.jpg", "category_info": {"id": "3130", "parent_name": "Garten & Handwerk", "name": "Gartenausstattung", "parent_id": "3200"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {"subscription_class": "tutti_pro", "subscription_badge_id": "subscription-badge-tutti-pro", "logo": "6800000368.jpg"}, "user_alias": "MeinHaustier24 GmbH", "price": " 10.-", "subject": "Campingaz Flexi Freezpack L,", "image_names": ["4233481612.jpg"], "parameters": [{"value": "10.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "6312", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "22619588", "external_info": [], "company_ad": true, "body": "Dimensionen\nBreite \t24 cm\nH\u00f6he \t1.8 cm\nGewicht \t600 g\nL\u00e4nge \t37.5 cm\nAllgemein\nLebensmittelecht \tJa", "phone_hash": "0ebbba5c5899a449c238a02bd311c777304b2dbf", "epoch_time": 1570968216, "public_account_id": "3257656918431277351", "location_info": {"plz": "6312", "region_id": 22, "region_name": "Zug"}}
{"thumb_name": "8292269369.jpg", "category_info": {"id": "4010", "parent_name": "Sport & Outdoor", "name": "Velos", "parent_id": "4000"}, "highlight": false, "type": "s", "source": "tutti", "account_info": {}, "user_alias": "Sandro Mura", "price": " 200.-", "subject": "Leichtbau Early Rider The Belter 16\"", "image_names": ["8292269369.jpg", "8229342610.jpg", "8225378947.jpg", "8233306273.jpg", "8291285671.jpg"], "parameters": [{"value": "200.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "7417", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725890", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Early Rider The Belter 16\", gebraucht, leichte Kratzer sind vorhanden. Alle Schrauben und Nippel sind durch Titanium oder Aluminium Schrauben gewechselt worden, daher ist das Bike extrem leicht.", "language": "de", "epoch_time": 1570968213, "public_account_id": "8662819012788725585", "location_info": {"plz": "7417", "region_id": 8, "region_name": "Graub\u00fcnden"}}
{"thumb_name": "8246597536.jpg", "category_info": {"id": "2080", "parent_name": "Fahrzeuge", "name": "Autozubeh\u00f6r", "parent_id": "2000"}, "highlight": false, "type": "s", "source": "tutti", "account_info": {}, "user_alias": "Dany", "price": " 299.-", "subject": "Reifen 18?", "image_names": ["8246597536.jpg"], "parameters": [{"value": "299.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "4147", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725891", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "4x Reifen \n225/40-18\nBridgestone Potenza S001\nDot 4218\nca. 5000 km gefahren ", "language": "it", "epoch_time": 1570968212, "public_account_id": "2604981494296618238", "location_info": {"plz": "4147", "region_id": 3, "region_name": "Basel"}}
{"thumb_name": "8280586668.jpg", "category_info": {"id": "2050", "parent_name": "Fahrzeuge", "name": "Nutzfahrzeuge", "parent_id": "2000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "it", "account_info": {}, "user_alias": "Rascoswiss", "price": " 48'000.-", "subject": "Rolba 700 mit Zaugg Schneefr\u00e4se", "image_names": ["8280586668.jpg", "8236778087.jpg", "8253824725.jpg", "8223203263.jpg"], "parameters": [{"value": "48'000.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "6690", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "1990", "id": "regdate", "label": "Erstzulassung"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725888", "external_info": [], "company_ad": true, "body": "Rolba 700 mit motor Perkins 240 Ps\nAggregat Zaugg 100-220 breite\nSehr sch\u00f6n \nAb Service", "phone_hash": "17a7e3d057e177e9186f565020449d0d6bb974a3", "epoch_time": 1570968211, "public_account_id": "1494727573278433524", "location_info": {"plz": "6690", "region_id": 18, "region_name": "Tessin"}}
{"thumb_name": "8212504260.jpg", "category_info": {"id": "3150", "parent_name": "Haushalt", "name": "Deko & Accessoires", "parent_id": "3000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "Urs", "price": "Gratis", "subject": "Zimmerbrunnen Luftbefeuchter", "image_names": ["8212504260.jpg", "8262452188.jpg", "8221027579.jpg"], "parameters": [{"value": "Gratis", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "9230", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725875", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Zimmerbrunnen Luftbefeuchter\n\nKlassischer Zimmerbrunnen Luftbefeuchter\n\nPumpe l\u00e4uft!", "phone_hash": "b64f63518d7037850dcd64af151f38373e7f658d", "epoch_time": 1570968209, "public_account_id": "1631404346467066639", "location_info": {"plz": "9230", "region_id": 16, "region_name": "St. Gallen"}}
{"thumb_name": "2166417356.jpg", "category_info": {"id": "6660", "parent_name": "Kleidung & Accessoires", "name": "Accessoires & Beauty", "parent_id": "6600"}, "highlight": false, "type": "s", "source": "tutti", "account_info": {}, "user_alias": "dusco59", "price": " 8.-", "subject": "Stoffg\u00fcrtel rot mit Schnellverschluss", "image_names": ["2166417356.jpg"], "parameters": [{"value": "8.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "6312", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "30271173", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Stoffg\u00fcrtel rot kann mit dem Schnellverschluss auf gew\u00fcnschte Gr\u00f6sse verstellt werden\nL\u00e4nge: 100cm\nBreite: 3cm\nBei Versand Porto", "language": "de", "epoch_time": 1570968208, "public_account_id": "1207372331845066986", "location_info": {"plz": "6312", "region_id": 22, "region_name": "Zug"}}
{"thumb_name": "8257788388.jpg", "category_info": {"id": "3040", "parent_name": "Haushalt", "name": "Ger\u00e4te & Utensilien", "parent_id": "3000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "Bea Tresch", "price": " 99.-", "subject": "K\u00fcchenmaschine Ohmex SMX 6100 BLX", "image_names": ["8257788388.jpg", "8238566066.jpg"], "parameters": [{"value": "99.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "8902", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725887", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Neuwertige K\u00fcchenmaschine Ohmex wurde nur ein einziges Mal ben\u00fctzt.", "phone_hash": "18297234b7a4e1e130ef68abdcb4db41decedc90", "epoch_time": 1570968207, "public_account_id": "1985832245026595247", "location_info": {"plz": "8902", "region_id": 23, "region_name": "Z\u00fcrich"}}
{"thumb_name": "8257400683.jpg", "category_info": {"id": "3050", "parent_name": "Kleidung & Accessoires", "name": "Kleidung f\u00fcr Damen", "parent_id": "6600"}, "highlight": false, "type": "s", "source": "tutti", "account_info": {}, "user_alias": "Larissa", "price": " 30.-", "subject": "Strickpullover", "image_names": ["8257400683.jpg", "8208540597.jpg"], "parameters": [{"value": "30.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "8001", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Z\u00fcrich", "id": "area", "label": "Bezirk"}, {"value": "City", "id": "subarea", "label": "Quartier"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725886", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Strickpullover aus 34%Mohair, 34%Wolle, 27%Polyamid und 5%Elastane.\nGr\u00f6sse: M", "language": "de", "epoch_time": 1570968207, "public_account_id": "4422310129627998195", "location_info": {"subarea_id": "163", "subarea": "Z\u00fcrich", "region_id": 23, "region_name": "Z\u00fcrich", "area_id": "6", "plz": "8001", "area": "City"}}
{"thumb_name": "6050783720.jpg", "category_info": {"id": "2080", "parent_name": "Fahrzeuge", "name": "Autozubeh\u00f6r", "parent_id": "2000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {"subscription_class": "tutti_pro", "subscription_badge_id": "subscription-badge-tutti-pro", "logo": "0800000308.jpg"}, "user_alias": "Autoverwertung Brun AG", "price": " 80.-", "subject": "6Q0906625 Druckwandler Seat Alte 2.0TDI", "image_names": ["6050783720.jpg"], "parameters": [{"value": "80.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "6218", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "29068886", "external_info": [], "company_ad": true, "body": "Technische Daten\n\nErsatzteil: Getriebe f\u00fcr andere Fahrzeugen (Marken) verf\u00fcgbar auf anfrage. Tel.041 980 27 47. Mobil. 076 589 27 47\nCode: \nMotor: BKD\nAutomat: GEN 6 Gang \n\nFahrzeug: Seat Altea 2.0TDI 5T\u00fcre Limo\nBaujahr: 2004\nKilometer: 123000 Km \nLeistung: 103 KW 140 PS\nHubraum: 1998 ccm \nTyp: 1SB837\nHinweise: Das Ersatzteil wurde gepr\u00fcft und ist selbstverst\u00e4ndlich voll funktionst\u00fcchtig!\n\nVersand: Versand nur in der Schweiz m\u00f6glich. Im Ausland ist der Transport k\u00e4uferseits.\nGarantie: 3 Monate Garantie. Bitte beachten Sie, dass die Gew\u00e4hrleistung nur g\u00fcltig ist, wenn der Ersatzteileinbau durch eine Fachwerkstatt/Meisterwerkstatt erfolgt. Das Ein- und Ausbau des Ersatzteiles kann nicht an uns verrechnet werden. \n\nKontakt\nAdresse: Autoverwertung Brun AG\nM\u00f6\u00f6slimatten 13\n6218 Ettiswil\nTelefon: 0041 (041) 980 27 47\nTelefax: 0041 (041) 980 03 47\n\nWir bieten Ihnen weitere gebrauchte Autoteile zum Kauf an.", "phone_hash": "00d6ee6d64bd9c06f3b91f0fc00063feb6e6b721", "epoch_time": 1570968206, "public_account_id": "7052975942435940260", "location_info": {"plz": "6218", "region_id": 10, "region_name": "Luzern"}}
{"thumb_name": "0200082035.jpg", "category_info": {"id": "1020", "parent_name": "Immobilien", "name": "Wohnungen", "parent_id": "1000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "u", "language": "it", "account_info": {}, "user_alias": "Pippo", "price": " 1'000.- pro Monat", "subject": "Dal 1.12.19 affittasi a Novaggio appartamento di 3.5 locali", "image_names": ["0200082035.jpg", "0260341261.jpg", "0225651992.jpg", "0236455139.jpg", "6095207212.jpg"], "parameters": [{"value": "1'000.- pro Monat", "id": "price", "label": "Miete CHF"}, {"value": "3.5", "id": "rooms", "label": "Zimmer"}, {"value": "60m\u00b2", "id": "size", "label": "Fl\u00e4che"}, {"value": "via ra muscia 9, 6986 novaggio", "id": "address", "label": "Adresse"}, {"value": "6986", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Lugano", "id": "area", "label": "Bezirk"}, {"value": "Mietangebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "29886372", "external_info": [], "company_ad": true, "body": "affittasi appartamento ristrutturato nel 2018 in casa plurifamiliare. Appartamento composto da 3.5 locali (2 camere). cucina con vetroceramica e  lavastoviglie. Riscaldamento centralizzato a gasolio. Stufetta extra a legna in salotto. Spese fr. 150.- e conguaglio alla fine dell?anno. contratto di almeno due anni. Richiesto estratto carenza beni dall?ufficio esecuzioni fallimento. Caparra: due mesi o swisscaution. No cani.", "phone_hash": "f776e2b995ee7e72fcf1a1b53ee5f214d85a84d5", "epoch_time": 1570968206, "public_account_id": "8283852588436792004", "location_info": {"subarea_id": "122", "address": "via ra muscia 9, 6986 novaggio", "subarea": "Lugano", "plz": "6986", "region_id": 18, "region_name": "Tessin"}}
{"thumb_name": "8205531761.jpg", "category_info": {"id": "2040", "parent_name": "Fahrzeuge", "name": "Motorr\u00e4der", "parent_id": "2000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "it", "account_info": {}, "user_alias": "Christian", "price": " 2'750.-", "subject": "Vendo scooter Honda PCX 125", "image_names": ["8205531761.jpg", "8211179259.jpg", "8235661374.jpg"], "parameters": [{"value": "2'750.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "6855", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "10'000 - 14'999", "id": "mileage", "label": "Kilometerstand"}, {"value": "2016", "id": "regdate", "label": "Erstzulassung"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725863", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Vendo scooter Honda PCX 125, 1\u00b0 messa in circolazione 13.09.2016, motore 4 tempi di cilindrata 125 cm3. Chilometraggio: 12697 km. Scooter di colore bianco in ottimo stato. Servizi effettuati presso concessionari Honda. \nVendo a CHF 2'750.--. \nInteressati contattare Christian 079 575 41 56", "phone_hash": "69e13bfcceb543b09670292a9bebc998c9009fa2", "epoch_time": 1570968206, "public_account_id": "292633272771387797", "location_info": {"plz": "6855", "region_id": 18, "region_name": "Tessin"}}
{"thumb_name": "2150433796.jpg", "category_info": {"id": "3100", "parent_name": "Kleidung & Accessoires", "name": "Uhren & Schmuck", "parent_id": "6600"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "VALIS VLOG", "price": " 20.-", "subject": "UHR ZUVERKAUFEN SKMEI CASIO G-SHOCK SILBER", "image_names": ["2150433796.jpg", "2197610047.jpg", "2158957115.jpg"], "parameters": [{"value": "20.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "8180", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "30274870", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Neu!", "phone_hash": "bf682b2d49fb04ed102f6eaff179e5b2fcbd05ff", "epoch_time": 1570968204, "public_account_id": "6832795691881177132", "location_info": {"plz": "8180", "region_id": 23, "region_name": "Z\u00fcrich"}}
{"thumb_name": "2968115317.jpg", "category_info": {"id": "2080", "parent_name": "Fahrzeuge", "name": "Autozubeh\u00f6r", "parent_id": "2000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "A.B Taxi", "price": " 400.-", "subject": "Winterpneu", "image_names": ["2968115317.jpg", "2993685274.jpg", "2902208593.jpg", "2910731912.jpg"], "parameters": [{"value": "400.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "4102", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "28395839", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "4 Winterpneu mit Felgen keine Kratzer. Reifen wie neu. 245/45/17 Continental", "phone_hash": "131e43ce8db173b5ae48400aa78d9ec2935d9862", "epoch_time": 1570968204, "public_account_id": "1133367296959751474", "location_info": {"plz": "4102", "region_id": 3, "region_name": "Basel"}}
{"thumb_name": "8297841594.jpg", "category_info": {"id": "3040", "parent_name": "Haushalt", "name": "Ger\u00e4te & Utensilien", "parent_id": "3000"}, "highlight": false, "type": "s", "source": "tutti", "account_info": {}, "user_alias": "loui.", "price": " 10.-", "subject": "Bettlaken aus 100% Baumwolle 90x200", "image_names": ["8297841594.jpg"], "parameters": [{"value": "10.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "6000", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725885", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Neu\n10.- Fr. / St\u00fcck ", "language": "de", "epoch_time": 1570968204, "public_account_id": "1272999729017300004", "location_info": {"plz": "6000", "region_id": 10, "region_name": "Luzern"}}
{"thumb_name": "8228526989.jpg", "category_info": {"id": "4090", "parent_name": "Sport & Outdoor", "name": "Sonstige Sportarten", "parent_id": "4000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "Carmen Leu", "price": " 20.-", "subject": "Reithelm f\u00fcr M\u00e4dchen", "image_names": ["8228526989.jpg", "8211480351.jpg", "8268863756.jpg", "8269951598.jpg", "8285401014.jpg"], "parameters": [{"value": "20.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "6214", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Sursee", "id": "area", "label": "Bezirk"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725884", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Gebrauchter Covalliero Reithelm mit blauem Pferdemuster auf beiden Seiten. Wurde in der Landi gekauft und weist ein paar kleine Kratzer auf. Das Foto 5 zeigt die Frontaufnahme des Helmes und wenige R\u00fcckst\u00e4nde einer Klebeetikette.", "phone_hash": "fa078e1941b1cb127e242d8fdd2bc09094aef887", "epoch_time": 1570968203, "public_account_id": "546146049746347818", "location_info": {"subarea": "Sursee", "plz": "6214", "region_id": 10, "subarea_id": "76", "region_name": "Luzern"}}
{"thumb_name": "8282970640.jpg", "category_info": {"id": "3110", "parent_name": "Haushalt", "name": "M\u00f6bel", "parent_id": "3000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "silvan.tschopp", "price": " 30.-", "subject": "3 graue Kissen 120cm/80cm", "image_names": ["8282970640.jpg"], "parameters": [{"value": "30.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "4414", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725883", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "3 graue Kissen Garten", "phone_hash": "1bd5f12f3349dd0df22a7c2204b9ad9ace700e18", "epoch_time": 1570968198, "public_account_id": "1790296453264024724", "location_info": {"plz": "4414", "region_id": 3, "region_name": "Basel"}}
{"thumb_name": "8292194096.jpg", "category_info": {"id": "3110", "parent_name": "Haushalt", "name": "M\u00f6bel", "parent_id": "3000"}, "highlight": false, "type": "s", "source": "tutti", "account_info": {"subscription_class": "tutti_pro", "subscription_badge_id": "subscription-badge-tutti-pro", "logo": "2100001021.jpg"}, "user_alias": "my-shop24--ch", "price": " 340.-", "subject": "Esszimmerst\u00fchle 6 Stk. Kunstleder Braun", "image_names": ["8292194096.jpg", "8267711981.jpg", "8217764053.jpg", "8237090519.jpg", "8243334010.jpg", "8254137157.jpg"], "parameters": [{"value": "340.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "https://www.my-shop24.ch/?vn=270164", "id": "external_url", "label": "Externer Link"}, {"value": "8000", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725882", "external_info": [], "company_ad": true, "body": "NEUWARE ==> Esszimmerst\u00fchle 6 Stk. Kunstleder Braun\n\n- Dieses Set von 4 hochwertigen St\u00fchlen ist \u00e4sthetisch und ergonomisch gestaltet, um \u00fcberall ein Blickfang zu sein. Der bequeme Esszimmerstuhl weist eine hochwertige und robuste Konstruktion auf. Die Stuhlbeine sind aus stabilem Eisen hergestellt und bieten sehr hohe Stabilit\u00e4t. Sie lassen sich au\u00dferdem leicht reinigen. Die dick gepolsterten und mit Kunstleder bezogenen Sitzfl\u00e4che und R\u00fcckenlehne werden Ihnen optimalen Sitzkomfort bieten. Die langlebige, robuste Konstruktion des Stuhles sorgt f\u00fcr eine lange Lebensdauer. Die Lieferung umfasst 6 Esszimmerst\u00fchle in Braun. \n\n* Ein Set aus 6 Kunstveloursleder-Esszimmerst\u00fchlen\n* Farbe: Braun\n* Gesamtgr\u00f6\u00dfe: 52 x 54 x 92 cm (B x T x H)\n* Sitzbreite: 46 cm\n* Sitztiefe: 41 cm\n* Sitzh\u00f6he \u00fcber dem Boden: 45 cm\n* Armlehnenh\u00f6he vom Boden: 65 cm\n* Rahmenmaterial: Sperrholz + Eisen \n* Material: Baumwolle: 19%, Polyester: 35%, Polyurethan: 46%\n* Produktcode:VN-270164\n\nLieferung dieses Produkts ist gratis innerhalb 7 Tagen nach Zahlungseingang. Es handelt sich um originalverpackte Neuware. Alle Preise sind Festpreise.\n\nZAHLUNGSOPTIONEN: Visa, MasterCard, Twint, Rechnungskauf, Ratenkauf, Postfinance, Sofort\u00fcberweisung, Vorkasse \n\nSO BESTELLEN SIE ===> Klicken Sie auf den Link unten und Sie werden automatisch zum gew\u00fcnschten Artikel in unserem Online-Shop weitergeleitet.", "language": "de", "epoch_time": 1570968197, "public_account_id": "7133973363362800407", "location_info": {"plz": "8000", "region_id": 23, "region_name": "Z\u00fcrich"}}
{"thumb_name": "8265432153.jpg", "category_info": {"id": "3110", "parent_name": "Haushalt", "name": "M\u00f6bel", "parent_id": "3000"}, "highlight": false, "type": "s", "source": "tutti", "account_info": {"subscription_class": "tutti_pro", "subscription_badge_id": "subscription-badge-tutti-pro", "logo": "2500001025.jpg"}, "user_alias": "Preisvogel", "price": " 199.-", "subject": " zweiteiliges sch\u00fcsself\u00f6rmiges Couchtisch-Set  JETZT KAUFEN", "image_names": ["8265432153.jpg", "8282478791.jpg", "8289914268.jpg", "8298437587.jpg", "8206960906.jpg"], "parameters": [{"value": "199.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "https://www.preisvogel.ch/zweiteiliges-schuesselfoermiges-couchtisch-set-recyceltes-massivholz?utm_source=tutti&sPartner=tutti", "id": "external_url", "label": "Externer Link"}, {"value": "6025", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725876", "external_info": [], "company_ad": true, "body": "Neue Ware - VX243351\nzweiteiliges sch\u00fcsself\u00f6rmiges Couchtisch-Set recyceltes Massivholz\n\nKlicken sie auf den Preisvogel Link unten im Inserat.\nWir haben mehr als 16'000 Produkte ab Lager lieferbar.\n zweiteiliges sch\u00fcsself\u00f6rmiges Couchtisch-Set  JETZT KAUFEN\nDieser Couchtisch wird eine einzigartige Erg\u00e4nzung f\u00fcr Ihre Einrichtung sein. Sie k\u00f6nnen Getr\u00e4nke, Dekorationselemente, B\u00fccher und vieles mehr auf dem Tisch platzieren. Die f\u00fcr die Schl\u00fcsselform notwenige stabile Stahlkonstruktion macht den Tisch stabil und widerstandsf\u00e4hig. Der Tisch kann auch als Beistelltisch, Wohnzimmertisch etc. eingesetzt werden. Die Tischplatte ist aus recyceltem Massivholz gefertigt, langlebig und wundersch\u00f6n, und weist ausserdem die Merkmale verschiedenster Holzarten wie Sheesham, Teakholz, Palisanderholz, Mangoholz, Akazie, recyceltem Holz, Hartholz etc. auf. Sie ist typischerweise einzigartig und von Platte zu Platte gibt es kleine Unterschiede. Gebrauchsspuren und die Holzmaserung verleihen jedem einzelnen M\u00f6belst\u00fcck seinen eigenen Charakter und einzigartiges Aussehen. Wichtiger Hinweis: Da die Farben von St\u00fcck zu St\u00fcck variieren, jeder unserer Couchtische ist einzigartig. Die Lieferung umfasst zwei Couchtische. Die Lieferung erfolgt zuf\u00e4llig. \r\n\n-> Material: Recyceltes Holz und Stahlrahmen mit weissem Finish \n-> Gr\u00f6sse: Etwa 60 x 60 x 30 cm (L x B x H) f\u00fcr den grossen Tisch, 50 x 50 x 25 cm (L x B x H) f\u00fcr den kleinen \n-> Sch\u00fcsself\u00f6rmig\n-> Lieferung umfasst zwei St\u00fcck\n\nBezahlung mit Kreditkarte (Visa / Mastercard), PostFinance Card, Twint oder Vorauszahlung.\n\nBESTELLEN SIE DIREKT IM PREISVOGEL SHOP:\nKlicken sie auf den Link, dann gelangen sie automatisch zum Artikel.", "language": "de", "epoch_time": 1570968197, "public_account_id": "5130963730799960368", "location_info": {"plz": "6025", "region_id": 10, "region_name": "Luzern"}}
{"thumb_name": "7743767706.jpg", "category_info": {"id": "4010", "parent_name": "Sport & Outdoor", "name": "Velos", "parent_id": "4000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "Michal", "price": " 390.-", "subject": "GELY Rennvelo Velo Bike Roadbike VINTAGE RETRO", "image_names": ["7743767706.jpg", "7703430939.jpg", "7711954258.jpg", "7720477577.jpg", "7729000896.jpg"], "parameters": [{"value": "390.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "8003", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Z\u00fcrich", "id": "area", "label": "Bezirk"}, {"value": "Wiedikon", "id": "subarea", "label": "Quartier"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "29392519", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Das Velo ist in sehr gutem Zustand. Sauber, nach kleinen Service.\n\nThe bike is in a very good condition. Clean, after a small service.", "phone_hash": "de147d60eca920f0e3a645639876458fc804485c", "epoch_time": 1570968195, "public_account_id": "1050157163110015055", "location_info": {"subarea_id": "163", "subarea": "Z\u00fcrich", "region_id": 23, "region_name": "Z\u00fcrich", "area_id": "18", "plz": "8003", "area": "Wiedikon"}}
{"thumb_name": "2014819735.jpg", "category_info": {"id": "4020", "parent_name": "Antiquit\u00e4ten & Kunst", "name": "Antiquit\u00e4ten & Kunst", "parent_id": "4800"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "Simone Hohmann", "price": " 200.-", "subject": "Orage - originales Acrylgem\u00e4lde", "image_names": ["2014819735.jpg"], "parameters": [{"value": "200.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "5615", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Lenzburg", "id": "area", "label": "Bezirk"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "30243132", "external_info": [], "company_ad": true, "body": "K\u00fcnstlerin: Simone Hohmann, Web: simoneobstacle\nGr\u00f6sse: 120cm x 40cm", "phone_hash": "3b3efdfea6ea0d96e82eae79f72ef9f2e2075d9b", "epoch_time": 1570968195, "public_account_id": "2202724038666167334", "location_info": {"subarea": "Lenzburg", "plz": "5615", "region_id": 1, "subarea_id": "7", "region_name": "Aargau"}}
{"thumb_name": "6131700888.jpg", "category_info": {"id": "3420", "parent_name": "Spielzeuge & Basteln", "name": "Modellbau", "parent_id": "3400"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "Studer Ren\u00e9", "price": " 50.-", "subject": "Mercedes HTM 904 Fahrmischer 1:50 conrad", "image_names": ["6131700888.jpg", "6103255110.jpg", "6145871705.jpg", "6183436795.jpg"], "parameters": [{"value": "50.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "8500", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "27192085", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "1:50 conrad neuwertig Ovp\nVersand 9.-\n", "phone_hash": "d707c8eecfbad84246940f332754286784255374", "epoch_time": 1570968194, "public_account_id": "5174973654980438012", "location_info": {"plz": "8500", "region_id": 17, "region_name": "Thurgau"}}
{"thumb_name": "2115773398.jpg", "category_info": {"id": "3100", "parent_name": "Kleidung & Accessoires", "name": "Uhren & Schmuck", "parent_id": "6600"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "VALIS VLOG", "price": " 149.-", "subject": "UHR ZUVERKAUFEN EMPORIO ARMANI SILBER", "image_names": ["2115773398.jpg", "2141343355.jpg", "2124296717.jpg"], "parameters": [{"value": "149.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "8180", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "30275065", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Wie Neu!", "phone_hash": "42e624eefc967b0a2e9ea09e37872921b1db85f4", "epoch_time": 1570968194, "public_account_id": "6832795691881177132", "location_info": {"plz": "8180", "region_id": 23, "region_name": "Z\u00fcrich"}}
{"thumb_name": "8291598103.jpg", "category_info": {"id": "4260", "parent_name": "B\u00fccher", "name": "Sachb\u00fccher & Ratgeber", "parent_id": "4200"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "laura.wespi", "price": " 15.-", "subject": "Compendio Finanzielle F\u00fchrung ? Management-Basiskompetenz", "image_names": ["8291598103.jpg", "8283074784.jpg"], "parameters": [{"value": "15.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "6052", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725880", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Theoretische Grundlagen und Methoden mit Beispielen, Repetitionsfragen und Antworten\n\nungebraucht, wie neu\n\nVersand zzgl. Porto", "phone_hash": "ad823f0bd8776a6907a59b06346ab27cf05b1777", "epoch_time": 1570968194, "public_account_id": "7150864245771216516", "location_info": {"plz": "6052", "region_id": 12, "region_name": "Nid- & Obwalden"}}
{"thumb_name": "8261752051.jpg", "category_info": {"id": "6220", "parent_name": "Baby & Kind", "name": "Kleider & Schuhe", "parent_id": "6200"}, "highlight": false, "type": "s", "source": "tutti", "account_info": {}, "user_alias": "K\u00e4lin", "price": " 29.-", "subject": "Regenjacke und Regenhose Gr.128", "image_names": ["8261752051.jpg", "8203280804.jpg", "8246985241.jpg"], "parameters": [{"value": "29.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "6043", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Luzern", "id": "area", "label": "Bezirk"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725878", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Regenjacke und Regenhose in Gr.128\nVon Trevolution (Migros)\nJacke: grau/dunkel pink\nHose: schwarz\nMit Reflektor-Streifen\nZustand: wie neu, wurde nur wenige Male getragen!\n\nWir sind ein tierloser Nichtraucherhaushalt!", "language": "de", "epoch_time": 1570968193, "public_account_id": "7038717773357424877", "location_info": {"subarea": "Luzern", "plz": "6043", "region_id": 10, "subarea_id": "75", "region_name": "Luzern"}}
{"thumb_name": "8213204397.jpg", "category_info": {"id": "4080", "parent_name": "Sport & Outdoor", "name": "Wintersport", "parent_id": "4000"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "Andreas Sutter", "price": " 19.-", "subject": "Schlitten Ferrari, Kinderschlitten", "image_names": ["8213204397.jpg", "8221727716.jpg"], "parameters": [{"value": "19.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "8400", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "31725879", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Schlitten Ferrari, Kinderschlitten\nSchlitten im Ferrari Style, rot, Platzik mit Steuerrad und Handbremse. Verkaufspreis CHF 19.-. Artikel muss in Winterthur abgeholt werden oder kann in der n\u00e4heren Umgebung gegen einen Aufschlag geliefert werden. F\u00fcr eine Besichtigung oder Fragen w\u00e4hlen Sie Tel. 079 366 92 98", "phone_hash": "cbc522d8e57e3e4e73f9d767a87dba283b5aa472", "epoch_time": 1570968193, "public_account_id": "711951006328465148", "location_info": {"plz": "8400", "region_id": 23, "region_name": "Z\u00fcrich"}}
{"thumb_name": "6071668178.jpg", "category_info": {"id": "3220", "parent_name": "Garten & Handwerk", "name": "Werkzeuge & Maschinen", "parent_id": "3200"}, "highlight": false, "type": "s", "source": "tutti", "account_info": {"subscription_class": "tutti_pro", "subscription_badge_id": "subscription-badge-tutti-pro", "logo": "2500001025.jpg"}, "user_alias": "Preisvogel", "price": " 65.-", "subject": "50 mm DIAMANTBOHRKRONE DIAMANT GRATIS VERSAND  VX140221", "image_names": ["6071668178.jpg", "6080191497.jpg"], "parameters": [{"value": "65.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "https://www.preisvogel.ch/50-mm-diamantbohrkrone-diamant-bohrkrone-kernbohrer-neu?sPartner=tutti", "id": "external_url", "label": "Externer Link"}, {"value": "6025", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "29082174", "external_info": [], "company_ad": true, "body": "Gratis Versand - Neue Ware - VX140221 - 5043\n50 mm DIAMANTBOHRKRONE DIAMANT BOHRKRONE KERNBOHRER NEU\n\nDirektlink zum Produkt unterhalb des Inserats.\nIm Preisvogel Onlineshop haben wir \u00fcber 16'000 Produkte ab Lager lieferbar.\n\nSehr gute Diamantbohrkrone zum nass und trocken bohren. Die ausgezeichnete Qualit\u00e4t der Bohrkrone erm\u00f6glicht eine sehr hohe Bohrgeschwindigkeit bei gleichzeitig hoher Lebensdauer. Optimal zum Einsatz auf Elektrokernbohrger\u00e4ten zum Bohren in Granit, Hartgestein, Beton und Stahlbeton. \r\n\n-> Gr\u00f6sse: \u00d8 50 mm x 400 mm\n-> Segmenth\u00f6he: ca. 7 mm\n-> Gewindeanschluss: 1 1/4'\n\nBezahlung im Onlineshop mit Kreditkarte (Visa / Mastercard), PostFinance Card, Twint oder Vorauszahlung.\n\nMEHR INFOS UND BESTELLUNG IN UNSEREM SHOP:\nKlicken sie auf den Link unten, dann gelangen sie automatisch zum Artikel.", "language": "de", "epoch_time": 1570968190, "public_account_id": "5130963730799960368", "location_info": {"plz": "6025", "region_id": 10, "region_name": "Luzern"}}
{"thumb_name": "9971247287.jpg", "category_info": {"id": "3150", "parent_name": "Haushalt", "name": "Deko & Accessoires", "parent_id": "3000"}, "highlight": false, "type": "s", "source": "tutti", "account_info": {}, "user_alias": "Heidi", "price": " 9.-", "subject": "Hochzeitstortenfigur", "image_names": ["9971247287.jpg"], "parameters": [{"value": "9.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "7205", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "27654723", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Hochzeitstortenfigur ungebraucht", "language": "de", "epoch_time": 1570968188, "public_account_id": "1378090093754361545", "location_info": {"plz": "7205", "region_id": 8, "region_name": "Graub\u00fcnden"}}
{"thumb_name": "2103940151.jpg", "category_info": {"id": "3100", "parent_name": "Kleidung & Accessoires", "name": "Uhren & Schmuck", "parent_id": "6600"}, "source": "tutti", "highlight": false, "type": "s", "language": "de", "account_info": {}, "user_alias": "VALIS VLOG", "price": " 10.-", "subject": "UHR ZUVERKAUFEN MEGIR HUBLOT STYLE", "image_names": ["2103940151.jpg", "2120986789.jpg", "2112463470.jpg"], "parameters": [{"value": "10.-", "id": "price", "label": "Preis CHF"}, {"value": "8180", "id": "zipcode", "label": "PLZ"}, {"value": "Angebote", "id": "type", "label": "Typ"}], "id": "30275503", "external_info": [], "company_ad": false, "body": "Zustand gebraucht.", "phone_hash": "e97ea52382bf8f49f41aa3e7daacf94acc188510", "epoch_time": 1570968186, "public_account_id": "6832795691881177132", "location_info": {"plz": "8180", "region_id": 23, "region_name": "Z\u00fcrich"}}
